<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Topel Energias Renovaveis Salvador Brasil]]></title><description><![CDATA[Quer reduzir suas despesas com consumo de energia elétrica? A Topel Energias Renovaveis tem a solução.]]></description><link>https://topel.com.br</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Fri, 29 May 2020 03:57:54 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Geração Distribuida]]></title><description><![CDATA[Sistema de Compensação de Energia Elétrica, também conhecido pelo termo em inglês Net Metering, é um procedimento no qual um consumidor de…]]></description><link>https://topel.com.br/geracao-distribuida/</link><guid isPermaLink="false">https://topel.com.br/geracao-distribuida/</guid><pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Sistema de Compensação de Energia Elétrica, também conhecido pelo termo em inglês Net Metering, é um procedimento no qual um consumidor de energia elétrica instala pequenos geradores em sua unidade consumidora e a energia gerada é usada para abater o consumo de energia elétrica da unidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Autoconsumo Remoto é uma das 4 novas modalidades do Sistema de Compensação da geração distribuída criadas pela ANEEL em 2015 e permite que o consumidor instale seu sistema gerador em local diferente do local de consumo, desde que ambos estejam em sua titularidade e dentro da área de concessão da mesma distribuidora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A Locação de Usina Fotovoltaica é legal. O Art. 6-A da REN 687/2015 da ANEEL apenas veda o aluguel dos lotes e propriedades em condições nas quais o valor do aluguel ou do arrendamento se dê em reais por unidade de energia elétrica.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Isso significa que não se pode vender energia oferecendo kWh (unidade de energia) por dinheiro, R$ (valor do aluguel). A Topel Energias Renovaveis não oferece a venda de energia em R$/kWh, mas o aluguel de potencial instalado da geração fotovoltaica. O inquilino paga um valor fixo mensal para poder usar o lote solar com os equipamentos da geração, onde está produzindo a própria energia solar, independente da kWh gerada ou crédito recebida. Alugamos potencial instalada da geração (kWp) e não vendemos energia elétrica (kWh).&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Alugue sua Usina]]></title><description><![CDATA[Nos últimos anos a energia solar tem apresentado um crescimento expressivo no Brasil, principalmente pelo fato de ser a fonte renovável mais…]]></description><link>https://topel.com.br/alugue-sua-usina/</link><guid isPermaLink="false">https://topel.com.br/alugue-sua-usina/</guid><pubDate>Wed, 08 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Nos últimos anos a energia solar tem apresentado um crescimento expressivo no Brasil, principalmente pelo fato de ser a fonte renovável mais adequada para projetos de Geração Distribuída. Porém, a principal barreira de crescimento da Geração Distribuída e da fonte solar é a grande necessidade de recursos financeiros para a implantação destes projetos e a falta de financiamentos adequados para estes investimentos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Percebendo esta limitação, a Topel Energias Renováveis oferece um serviço diferenciado e inovador no setor brasileiro de energia solar. A empresa atua através do modelo de aluguel de sistemas fotovoltaicos, proporcionando economia e sustentabilidade aos seus clientes, sem que os mesmos tenham que realizar nenhum investimento. O serviço da empresa contempla todas as etapas relacionadas ao projeto, desde o desenvolvimento e implantação do sistema fotovoltaico, até a sua operação e manutenção.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nossos Projetos são fundamentados no modelo de geração distribuída remota e conforme regulamentação da ANEEL 482/2012 - 687/2015&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Através do aluguel de Usina Fotovoltaica, nós te proporcionamos economia e previsibilidade. Tudo isso de forma simples, rápida, sem riscos e sem custos para sua empresa.&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sem investimentos&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilização de energia limpa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Operação e manutenção da Usina são de responsabilidades da TOPEL&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proteção contra futuros aumentos na conta visto que será corrigido pelo IPCA&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redução imediata dos gastos com energia elétrica, perdurando até o término do contrato&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Saiba mais.  Baixe aqui o nosso &lt;a href=&quot;/40ade1970fb7e40e1cb858e2a0275e4d/TOPEL-Brochura-271219.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener noreferrer&quot;&gt;book completo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Solicite seu orçamento. &lt;a href=&quot;/faleConosco&quot;&gt;Fale conosco&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Compre sua Usina]]></title><description><![CDATA[Existem basicamente 2 modalidades de usinas solares, a remota que você instala a usina em uma área dentro do estado da Bahia e através do…]]></description><link>https://topel.com.br/compre-sua-usina/</link><guid isPermaLink="false">https://topel.com.br/compre-sua-usina/</guid><pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Existem basicamente 2 modalidades de usinas solares, a remota que você instala a usina em uma área dentro do estado da Bahia e através do sistema de compensação alimenta sua unidade consumidora. Ou Junto a Carga que a usina é instalada na unidade consumidora.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nossos Projetos são fundamentados no modelo de geração distribuída e conforme regulamentação da ANEEL 482/2012 - 687/2015.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nós damos toda a assessoria para o financiamento e passamos o estudo de viabilidade com as respectivas taxas de retorno.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;As vantagens de se comprar uma Usina&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Quitado o financiamento os equipamentos adquiridos são seus &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utilização de energia limpa&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Os painéis solares têm uma durabilidade de aproximadamente 20 anos ou mais.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Proteção contra possíveis aumento na tarifa de energia&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Redução imediata dos gastos com energia elétrica.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Valorização do seu imóvel.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Saiba mais.  Baixe aqui o nosso &lt;a href=&quot;/40ade1970fb7e40e1cb858e2a0275e4d/TOPEL-Brochura-271219.pdf&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener noreferrer&quot;&gt;book completo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Solicite seu orçamento. &lt;a href=&quot;/faleConosco&quot;&gt;Fale conosco&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[7 Passos Do Processo]]></title><description><![CDATA[1. FAÇA SUA CONSULTA GRÁTIS Avaliação e análise da viabilidade financeira e do pontecial de economia. 2. ELABORANDO PROPOSTA Propostas 10…]]></description><link>https://topel.com.br/7-passos-do-processo/</link><guid isPermaLink="false">https://topel.com.br/7-passos-do-processo/</guid><pubDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/76fcc5e86b30325f58ef8e9c4911298d/tpl-icon-set-01.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;1. FAÇA SUA CONSULTA GRÁTIS&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Avaliação e análise da viabilidade financeira e do pontecial de economia.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/0db14352c5625267450ad92f45b67c72/tpl-icon-set-02.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;2. ELABORANDO PROPOSTA&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Propostas 100% personalizadas para atender suas necessidades.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/8cf58af8e141eed61a36779042fccb94/tpl-icon-set-03.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;3. NEGÓCIO FECHADO&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Com a proposta em mãos, você já pode fechar negócio.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/4a7666690500eddac1df16f1ff34fee9/tpl-icon-set-04.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;4. DOCUMENTAÇÃO&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;É solicitado o acesso do seu sistema solar junto à distribuidora de energia.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/67c9d0ca624bc6c7a919c9e59558b93d/tpl-icon-set-05.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;5. INSTALAÇÃO&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A instalação será iniciada no local planejado.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/9be52b649f602ea6e0b87bb2309a11af/tpl-icon-set-06.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;6. ATIVAÇÃO NA DISTRIBUIDORA&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A distribuidora energizará a fazenda solar e autoriza a compensação na sua Unidade Consumidora.&lt;/p&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;h3&gt;&lt;img class=&quot;services-icon&quot; align=&quot;left&quot; src=&quot;/0a0ef63607d8d0d4f776b8b2edc2c3d1/tpl-icon-set-07.svg&quot;&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;h3&gt;7. FINALIZAÇÃO E MONITORAMENTO&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A partir de agora você pode desfrutar do sistema e monitorar suas economias em tempo real. &lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>